發覺上年利決賽輸哂既盃今年摩佬贏哂🤢

🤦🏻‍♂️

小心一陣利迷子入黎咬樓煮

熱血咪夠囉

笑4

咁都好J?獌

獌聯擺脫到果浸柒味咩？

六弟笑四弟

分清莊閒啦
一個直入歐聯
一個要打外圍賽

之後咪又係打歐霸，不用分得那麽細

獌狗咁都有得j
唔講以為係英超冠軍直入歐聯

禾地曼連今季雙冠牙
班猁狗有冇盃捧牙

你咁講都反駁唔到直入歐聯分組賽既事實
事實上猁真係未入硬歐聯分組賽喎
不過以猁黎講你啲辯駁能力算係唔錯架啦

三冠

我地利迷先唔稀罕呢D飛機盃!
有Gopro爸B熱血足球就夠

好好笑,作為金元足球竟然折墮到同利比,人地鏝城都唔鳩show我獌同利

超多獌狗肆虐,早幾日靜撚到呢 好撚7d獌

應該係一個有盃捧
一個冇盃捧

點呀,D精谷住谷住射唔出感覺係點?

禾地賣牙朗筆錢刀未用晒
仲有賣伊巴波衫刀夠買10個基沙文拉

所以高普daddy拎左咩盃?

下年我利嘅熱血足球一定嚇到皇巴拜腳軟

我地又騎住死利狗